[綠色信封] 又係比港共政府打劫嘅季節

每年收左納稅人咁多錢,養埋哂啲狗官立法會冗員
起埋哂啲垃圾基建,冇人睇嘅西九文化區
空域問題未搞掂又學人起三跑
高鐡超支咁多,又係我地納稅人埋單
最嬲就係醫療福利就削減
真係愈諗就愈唔想交稅
真係捐比東華三院好過~

可以一蚊一蚊咁樣交比稅局 提醒佢地每一蚊都要用得其所

政府係港鐡大股東,擺到明知道會超支都有納稅人埋單
港鐡主席心諗我洗乜同你地慳,洗突左未再抻手問班保皇黨拎囉

狗鐡不嬲都同政府有親架啦,個個月都故障
都仲可以成日加價,最好笑係政府真係批丫麻

交交埋埋啲稅就係用黎起高鐡,跟住比藉口支那整返個一地兩檢
開埋先例無視一國兩制,港鐡真係功不可沒

地鐡公司用納稅人啲錢黎奶共